覺唔覺solomon yu同regina ip呢對歡喜冤家都幾襯？

如果根本tvb膠劇模式，呢一對最終都會有情人終成眷屬

好無聊

寫下聖誕卡畀英國議員啦
拉落去有哂名同地址
星期二截郵
寫得幾多就幾多
長短不拘

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務